201104 TWICE "I CAN'T STOP ME" 第一次ENCORE舞台

大山婆好波叫大家講感想

推

娜縺專登唔唱喎

驚又車禍所以叫人講感想

高音位

重有幾次一位ENCORE要諗定食咩

好撚尷尬喎 成班明顯冇開聲

成個encore夾埋都唔知有冇唱過30秒

個個都唔敢唱 幾時解散

定延重要出左事 唱得好少少既又要咁個

好醜樣 唱都唔敢唱

無唱過咁濟

好能蠱惑

渣ga

多賢使用角球旗戰術

屌那星，izone都好過佢哋多多聲吖，起碼開聲唱仲唱得幾好，依隊垃圾twice不撚知所謂，根本twice最應該解散 ,唔係izone

嘩真係又有新招

造假團就收皮啦

啱先特登去左聽how you like that encore 感覺麻麻地 但係起碼肯唱 所以T寶要唱出嚟啊 唔好比人睇死

嬲牙on9ce

撇除造假 單睇encore stage
izone起碼都有油b開口 大大聲唱啦
twice就高音唔唱 低音唔唱 幾個人一齊唱rap

事實係俾人爆造假就應該解散,有乜理由X1要izone唔駛,原來而家造假有理wizone

Momo做咩唔唱

係
我針佢twice最應該解散個位姐

銷量第一就係道理

賺錢俾cj

我哋wizone 心甘情願幫cj 交罰款

屌你子愉哼果幾句難聽到 走哂音

安俊英唔應該入獄
冇安俊英冇izone

I CANT STOP ME CANT STOP ME
如果呢句都有得走音仲抵

沒有安俊英 沒有izone

成隊得志效唱得正常小小

連平時唱得唔錯嘅閪女人同大山婆都失晒準
好似成班啱啱訓醒走出嚟咁
其他嗰啲真係魔音隊友
唱得好撚難聽！！！！！！

完全唔明隊垃圾點解咁紅，
啲成員又樣衰到仆街，歌又難聽
所以話鐘意twice嘅人真係食開屎架
叫佢哋encore唱歌就講感受，真係前所未有

屌
都冇唱過嘅

企喺度仲唱得難聽過跳緊？

以前少時嗰陣encore 要跳舞，唔係咩叫encore，棟篤笑呀

啲idol個個係encore都好開心，有得唔洗跳住唱歌嚟氹自己班fans開心大合唱
呢班垃圾，次次一到encore就諗可以點逃避唱歌
就算唱都唱得衰過人。到底呢班人幾時收皮
成件事好肉酸

而家fans係咪冇得入場? 冇fans入場已經唔使同fans互動,齋企起度都唔唱,都幾hea

呢招掂呀

加埋唔夠20秒

都已經夠晒難聽

Once記住要落力投票

原來首歌咁難唱live

係咪望緊空櫈揮手

似係望鏡頭揮手 或者望staff掛

上次more & more encore俾人屌完，唔係諗住點加強練好啲唱功，而係逃避唔唱，班垃圾咁唔鐘意唱歌咁仲做乜嘢歌手吖？ 枉我仲咁期待今次encore有冇進步到，屌 哂鳩氣

出度5年登頂女團
我呸

高下立見

俾阿印燈到咁

成件事好肉酸

說好的twice can sing呢who said twice can sing

解散啦垃圾團

咪UP 咗兩句囉

其實錄出嚟嗰隻係咪幕後代唱架？

播帶都難聽就死啦

佢有唱

Mina點解咁冇自信
細聲到...

佢一唱jihyo就叫講感想

無聽清楚都係好難聽咁簡單都走音

真係好廢 問心憑乜紅

兒歌

佢哋開咁多演唱會，下下開伴唱？

今日壞耳機呀

幫佢地執歌嗰啲真係勁

R......R....R...R.....R....R...

每次都有一萬種藉口

momo 把聲好能ON9 一聽佢唱就想笑

屌你老尾 唱一句突然間唔唱
你叫其他隊友跳緊舞個D 點跳呀 笑撚死
尷撚到呢

無所謂啦，呢個世界，實力唔係紅嘅必要條件
遲吓你就慣嫁啦

又甜又穩超抓耳???
聽唔出聽唔出

明明屎到新團都不如都格梗吹奏到隊垃圾好似少時級咁 啱架啦 繼續打飛機啦 on9ce

笑撚到顛

娜連段高音十車連環大爆撞咁

有名你叫on9ce 點會做啲正常嘢

啲once真係痴撚線護航護到講嘢唔經大腦
乜撚encore冇義務要唱
冇時間講感言所以咪encore講囉
唱唔到就唱唔到啦 今日西女人都係走音邊緣徘徊
一個二個都係魔音隊友 得志效唱到兩句

T團毛毛同子魚好似都係空降

支瑜依家個樣一年劣質過一年，
唱歌廢 跳舞廢 MC又唔掂
份人又悶撚到好似演默劇咁
係人都唔願意同佢做朋友個隻，成碌木咁
Momo屎極都勉強仲有跳舞成隊最好，唔講佢勁用力
綜藝都叫活躍嘅

唔係想黑twice 但娜縺唱完一句跟住借啲意唔唱個高音位真係有啲肉酸真心建議Jyp比啲歌不如較低返啲難度 你cd version靠執音好聽冇用 依家根本全世界都知一encore stage就出事 次次都要諗有咩花式拖下時間倒不如試下唔好咁多高音位 慢慢build up返個信心先啦

多腎同西女人0交流
佢兩個真係唔係FD嘅程度出哂面

睇過幾次encore，雖然子瑜唔係話唱得好好，但佢每次都唔會話扮晒野，唱得比以前都算進步左

Encore食西瓜食冰食雪糕壞咪壞耳機仲有咩招式用好

搵經理人上台唱

支瑜而家仲hea過 knock knock年代
Fancy個時都感覺上有活力d，而家等退休咁

返鄉下做通告藝人算啦

JYP心諗咁多年都係咁
係得嘅一早得咗啦
呢班女唔掂就係唔掂
人氣有一日得一日算數
反正玩咗咁多年都夠皮
唔掂仲有ITZY

造馬團元祖

Itzy實力比Twice高唔知幾多班
係咪選秀show出既比自家實習生差咁多？

ITZY冇身材

講感想好似行刑咁

今場一到娜姐高音好明顯又咪嘴 靠後面聲頂上

其實避高音好多團都有 不過接落去個幾條友...

咁醒目竟然直接cut埋

真係好垃圾
琴日睇佢哋啲encore 真係無所不用其極
把聲尖咗就好難聽得出唔啱音

日日有新招 咁啱cut埋

留名等睇仲有咩招數可以俾佢哋用到

明明出道個陣唱到live
咁多年愈黎愈衰都有既

有行程提早走場